被逐女記者：被 PPRB 拍攝證件後 相片即於建制群組流傳

今日警方記者會上，一名記者讀出聲明批評警方暴力對待新聞工作者，並用電筒照向警方高層，結果警方立即暫停記者會並將她驅逐離場。該記者 Amy 接受《立場新聞》訪問時，透露記者會上有警察公共關係科職員拍攝其記者證，事後附有其姓名及相片的記者證相片隨即在建制群組流傳，她被斥「妓者」、「博出位」等。

《立場新聞》正向警察公共關係科查詢，是否有職員拍攝記者證並將照片外流，目前尚待回覆。

皇軍做乜撚都冇事
痴線

對我黎講果d入藍絲group果班人
只係社會最無生產力 最無競爭力 最無消費力 最無行動力既人
一班無社會價值既人圍爐

推，公職人員行為失當

不過有撚用咩，執法司法全部都係佢嘅人

私了啦

沉默大多數，沉默到入棺材

人起黑警底唔得
黑警起人底就得

惡撚曬

班廢老藍絲咪得把死人口

你睇d藍店食撚哂屎就知

好嬲

推

呢d狗賊，你放人就得，人放你就唔得，正仆街

博出位論

杯葛藍店

聽日所有記者全部只質問佢呢個問題

其他記者咪又係唔幫拖。

每天搞4點民間記者會取代恐怖分子記者會 傳媒合作每天只去民間的 然後加大力度寫臭黑警
記者係第四權 記者們 請反抗
反正都係交代發生左乜事 黑警同街坊都係當事人
街坊比黑警有誠信 班狗都係滿口謊言 以後改為只訪問街訪講事發經過的記者會

私隱專員公署呢？再唔正視就等入制裁名單

個人資料私隱條例侍侯
mark好曬證據準備有朝一日清算

所以中意共產 因為做又36唔做又36

食屎啦 死黑警
食屎啦 屌你老母呀

越來越中國化

痴線

痴晒線，又話起底唔啱，呢d叫咩？

屌 你知咩料啦

POPO邊有操守㗎

有條 popo 話呢度係佢主場，咁邊個做都好明顯啦。

所以一定要繼續起popo底!

俾警察PPRB影到嘅相會流傳去建制群組......
PPRB係咪送左粒核彈俾傳媒

公務員事務署同私隱專員公署有冇用？

屌

Push

直接啦
根本就只會護狗

聽日班狗咪又係話唔理想

同廉署一樣，都係垃圾黎

香港人 唔係咁快就唔記得呀嘛？

明明黑警 6月果陣已經同共媒一齊起示威者底 黑警要求共媒入去影人大頭

好勇
如果見到佢好想表揚下佢

越壓迫 反抗力越大 感謝警蛆

呢d有冇英文版

PPRB=三毛狗

死黑警又唔畀人起佢地底 但轉頭又disclose記者嘅資料

黑警幾時有惡報？

— Too Long Pls Read 自推回覆 —
講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁餵，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？喂，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班仆街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！
（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）
————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工？張建宗司長？收皮啦！

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果

遇到其他行業一個態度仆街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又仆街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fc警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

（新機場，教院，南丫海難，鉛水，沙中線，有邊個帶來應有的Justice? 除左一堆事後嘅「建議」外，有幾多作惡者得到應有嘅報應？）

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望！

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

蛇鼠一窩

屌死黑警

最好就係有記者

之前比人爆眼個女仔又係比黑警拎完醫療報告
之後藍絲谷立即有起底文

食屎狗黑警食狗屎

有用

記協幫手搞禁制令未

記者加油！

push

建制group
姐係班企街站果班垃圾廢老？

黑警：你唔可以起我同家人底，但我就可以

法庭真係好撚有險可守

DLLM

好奇怪點解d傳媒唔杯葛四點鐘環節

咁張相係警察影, 已經係證據

鍾意擦鞋吓話

所謂撐警
咪即係擦鞋
警察加油！正義！英勇！

因為冇骨氣

Police state

但哩班人手上都有幾棟樓

繼續杯葛算啦

畀機會佢狡辯

係機會踢爆埋洩露被捕人士資料

仲有之前一直都有傳被捕人士資料被公開

今次得pprb影都會流出

即刻link埋一齊

早幾日已經有人出黎講，連家人d資料都被狗流出

果條MC狗最撚大可疑，記者要call齊傳媒投訴佢

今日杯左次，唔通好似班狗狗咁唔專業唔做野？

仲衰過日軍，
以前日本仔會唔會影啲相係香港人group 嘲笑流傳呀？
只有港奸group 才會嘲笑香港人！

平時有著數就躝出黎冇著數咪縮返入個閪到 撚會出黎幫襯藍店咩

叫佢一定要投訴

洩漏私隱好大件事
停職啦起碼

黑警目無法紀

如果day 1就杯, 果D可能係唔專業
到你比人針撚左4個月, 中槍既中槍, 比人打既打, 拉都拉埋
仲唔做野, 呢D叫on9

撚有幾層樓咩
大撚把藍屍住公屋啦屌

全部手足資料都係班狗sd去藍絲群架啦 唔係佢地撚起到底咩

藍蓄D起底資料詳盡到
對比老頭搵囝
就會睇得出應該係班狗自己放出黎

一早講左
啲POPO拎部私人電話出黎影相
係要擺上藍絲GRP / FOR自己起底用

DKLM 死黑警

F

C

你係popo咪有用

申請禁制令，禁止警務人員以公職身份取用市民資料後，向不知名人士發放。

答辯人：香港警務署署長

黑社會係咁㗎，個場係佢睇嘅，你踩佢場落佢面，佢就放料畀啲手下做嘢。

咁大件事咁少人推，要煲大佢，呢件事好嚴重，分分鐘可以瓦解成個土匪部門

仆街黑警

洩露他人資料 屌佢老味

Twitter

no more加大力度
no more共產中文

一路都有 醒喇 佢地咩都做得出

有一班藍絲喺有學識喺中產
但呢類人平常喺好虛偽
而且表面好斯文但心地好邪惡
無同理心同埋崇拜權力
應該喺話喺權力面前好懦弱
因為自己膽小所以對人哋夠膽表達就抗拒
用權威去壓到一齊
無論任何階層嘅藍絲
思維邏輯都好似
就喺任何事都喺直接跳去結論

死黑警死全家都唔夠

痴撚線死黑警

皇軍會有事仲有變個做皇軍

根本係警察群組
成班垃圾

推畀美帝

就係今次有埋證據先link通到之前果d都係黑警洩露

又唔比人影番你張委任證

點解過左四個四個幾月，班黑警都咁撚蠢啦，做埋啲野咁撚小學雞

送比美國列入制裁名單啦

Sonia ng留低電話資料俾黑警後即刻俾支那流氓打去話要捉佢去山邊輪姦佢，擺明係黑警資料庫係直通支共公安

警犬搞到香港要搞翻個記者記者會

BTW 記者都要申請禁制令

我個廢老姑姐仲話要出去同d 暴徒死過
心諗成200幾磅既60歲老處女
行出街跑2跑分分鐘中風死埋

推到黑警仆街

小心變浮屍

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

點解其他記者唔幫拖

係咪可以申請禁制令限制班犬將佢手上持有手足資料公開
法庭講撚到防起底咁撚重要 唔批即係雙重標準

記協幾幾申請禁制令？
雖然我覺得無乜用

藍屍/建制group大撚把狗啦
唔係架話點解啲狗成日俾人洗腦話人CIA 黑記

沉默無過數

留個假電話....

殺哂呢班垃圾都唔係問題
全部唔死冇撚用
浪費地球資源

Dllm

每次手足的個人資料極速流出，唔係黑警都無人信

成班癲狗 真係不知所謂

黑警無法無天，由612開始香港已經變成無法治嘅地方，一切都因由都係歸咎黑警濫權

其他D垃圾記者真係無用
人地已經做左個頭拉隊
得蘋果敢走
下次比警犬兇同照就真係抵你地死

官迫民反

死黑狗

不愧係有牌爛仔

佢地搵左好多媒體做source 黎train 個ai

我覺得佢越做呢啲嘢越好，仲要亳不掩飾咁去做，等外國知道香港同大陸已經冇分別，完全冇個人私隱

禁制令啦，禁止任何狗隻post 相

無法無天

聽日有冇記者會都成問題，覺得佢地唔會開，唔畀機會你問

皇軍會用15分鐘回應你，到你聽完發現佢乜冇都冇講過

玩野丫嘛,將老豆搵仔print一千份,貼到周街都係

除左星期一，平時隨時唔撚開

搞返個記者禁制令

佢地原本就唔可以公開
你拎到禁制令都無用

可惜
其他記者繼續食花生

旺角手足失蹤
現今下落未明
連登仔：不了

垃圾post
連登仔：置頂

食屎啦你班垃圾
熱門一個post講失蹤旺角手足都冇

死撚左佢啦
手足就係比你班垃圾連登仔害死
連垃圾5p post都可以上熱門？
你地羞唔羞恥？

識嘅藍絲 為數不少主力靠資產升值賺錢 生產力嚟講唔高 連登仔fg三皮人工高啲

中國皇軍

愛民主，黎投票
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.28 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

藍絲grp一撚定大把黑警

屯門有毒氣

聽日估會開

就係有毒氣先唔撚開
on9都知果D係TG黎, 仲夠膽出黎話唔關佢地事?

之前吳傲雪拎新電話no.去報案都俾人電話騷擾就知咩事啦

正仆街人渣狗

黑警personal data就禁制，記者personal data就唔洗保障？要PDPO黎做乜？推到上私癮專員！

最撚好笑汪狗今日4點係咁強調黑警日做10幾個鐘好辛苦，我想問香港地有幾多人唔係日做10幾個鐘。佢地WELL PAID FOR IT 架，有OT錢架，咁樣就可以亂打人？

呢個世界真係咩事都會發生

咁藍絲都有分 「有錢」、「冇錢」
但無論有錢定無錢，願意付出既比例係比較少
所以點解非連鎖既藍店收皮
你叫窮個班藍絲去飲一杯40蚊珍珠奶茶？
咪撚玩啦

屌你老母姓謝個幾隻狗日日咁撚柒串點撚解
因為神獸休息緊
咪咁撚串囉

屌 但咁撚耐都未做野

最大既犯罪集團

正仆街

黑警死全家啦～
建制啲仆街一齊陪葬～
世世代代留係大灣區啦

斷正呀，推，唔好比佢側側膊

去拎禁制令唔俾流傳記者資料 大家一齊玩法律囉

痴撚線

特權階級
仲話保護佢地唔畀市民起底

班狗

差佬覺得自己做犯法野都係代表正義，任何人都唔可以挑戰差佬尊嚴喎，制度養到班差佬咁惡，英國佬當年唔整治佢地留下惡果

黑警做野！

食屎啦 屌你老母

Sorry 睇錯左

差佬實會死撐唔關佢地，根本差佬而加玩法係只要唔係俾人捉到正一正，極清晰又無疑點既影片，佢地一定狡辯，如果俾人捉到正一正就設法用警隊甚至政府特權封鎖消息，好似太子站咁，唉，呢個世界仲有公義咩？殺人放火金腰帶

我屌你老母死黑警

記者不如都申請禁制令保護自己？

黑警每日四點鳩up，唔好去啦

pprb件件極品, 定係3萬黑警全部一樣？

建制班垃圾好鍾意用性黎侮辱人

好撚惡喎，唔俾人起佢底，但係就放人資料上網

小人物點會為左佢而花咁多行政成本去制裁佢
成個法案志在對高層殺雞儆猴，唔好期望可以伸張正義

condom仔知唔知之前所羅門睇到蘋果份黑警list
仲回覆話好有用

禁制令係咪等同垃圾？

禁制令真係笑話

呀sir喎 pprb一樣係黑警 下次提埋佢

蝗軍

利申︰正字撚

申請禁制令大鳩返班黑警啦
最多咪眾籌上庭

推，告私隱條例

兩腳羊

唔駛咁複雜

自私

兩隻字已經夠

推, 唔核彈都導彈

啲狗咁撚高人工好似都同咩政治中立有關
依家咁姐係...

禁制令呢？

dllm

好撚惡

對住黑警真係慶過火屎

笑..

完全正確。

日日搞９記者會啦！
對方要你跟規則，但佢地就第一個唔跟規則
仲跟佢玩無得玩嫁！

死狗賊

再者，班撚屌普遍嚟講，無利益嘅事係唔會做

要佢用錢懲罰舖頭更加天方夜譚

文宣核彈 推爆佢

完全同意

黑警 我屌你老母

依4個月
除左防暴綠狗同畜龍藍狗之外
pprb成個department 都要計入清算名單
啲傳媒下下出事 pprb都係大番佢地

推呀

一早都話義士料一定係狗放，有無辨法攪

感謝Amy講實話做實事

屌你老母

推。

繼續推

黑警冇一個係無辜

Agree

PPRB係黑社會組織一部分

屌，記者幾時先肯杯葛

手足d地址電話資料基本上唔駛fc都知邊個協助流出去

全個警隊制裁 唔駛咁麻煩

藍絲特徵1：無學歷
2：無知但係自以為清高高人一等
3： 口頭兇狠
4：無膽
而所謂有錢有學歷既藍絲一早移哂民
又係口頭勇武
基本上對付藍絲一係惡過佢 一係扮撚哂野同佢一陣線然後搞到佢地思想混亂

美國制裁都無用，已成魔既人，只要一日存在係世界上，大家都唔會安全。

佢地起人底就得腦裝屎既世界

CLS

我只係想知記者個電筒係咪連登之前PO講既狗用電筒
我地討論完俾狗抄左去 有2M LASER認證既電筒?
因為睇片好似唔夠勁

佢勇敢岀黎其實預咗比藍絲起底
btw respect！

只許差佬起底，不許市民貼相
屌你老婆。死差佬

popo

屌佢老母真係狗黎

，

唔想睇狗乸

tui

支持Amy！ 無畏無懼！

出動獅鳥吧

跟住又話唔理想，相關記者請提供資料，監警會會查

所以話最破壞法治就係呢班黑警

X

仲去乜鳩
班強姦犯隨時落閘打你都得

驚鳩佢地起底咩
成班loser

可唔可以申請禁制令 唔比公開記者身份？
因為有記者俾人起底

日日話俾人起底扮慘
最仆街就係呢班警渣

cls

呢班垃圾肯定連懲罰藍店都唔願做

班狗口真係可以不斷講大話

太空卡

Good btw 加你老母大力度

呢個唔係起底
係用公權力
拎工作上的個人資料,轉發
直接犯左私隱條例

繼續好似尋日做尻佢啦，總之要佢搞記招都搞得唔順利

其他記者唔夠膽啦

駁唔到

藍絲仆街死

仆街黑警好撚賤

放料

之前大把示威者資料被洩露9成係狗做

等清算啦

我想講佢地真無好無操守 我公司試過比佢地用手機影完cctv 轉個頭段片已經瘋傳係各大媒體

推推佢

冇權影人地張證架喎

成日都話共產好，我DKLM中共宜家係行社會主義咋（有特色個隻）擦錯鞋都唔知 成班on99圍爐打飛機

狗黎

正解，唔好講到同起底係同一level

老實講，藍絲班廢老wfc

可惜香港傳媒唔識得拎呢d去發揮

阿sir做野唔使你教

邊個搞記者咪搞掂佢囉，班狗瘋傳都無撚用

正常丫

大家慶祝何君堯無左個博士學位既同時 知唔知林奠其實係劍橋既榮譽院士

唔係呢個問題
警畜官方拍攝私下流出比媒體都犯法
仲要係濕鳩group

死黑警

幫手推

證明早排遮打醫護集會
牛頭角痴線佬講既係真

呢排咁鍾意玩禁制令，申請禁止再公開或起底啦！

生產左大量狗仔狗女囉

佢會理你先算啦,佢會回應你都係回你D垃圾答案
真係弱撚智

唔係起唔起底問題
之前都係估估下狗放料俾藍絲

而家係直接話俾你聽, PPRB自己影嘅相係出左街做其他用途
淨係"警方影嘅相會流出"已經好大件事

恐怖份子下一步就被自殺架啦

想知講左啲咩

申請禁制令．